關於蘋果流出嗰份特首辦密件 唔該大家認真對待同煲大佢

前言

可能大家睇完蘋果個報導覺得無乜嘢，只不過係一啲眾所週知嘅事以文字形式顯示返出嚟

但我想大家知道，今次係官方認證，係官方觀點，亦都係有證據證明港共政府係諗住點樣出賣港人，而只要蘋果揸住份嘢質問林奠，佢係無得否認

而我哋要做嘅，係廣泛討論，越多人討論先能夠成為焦點，越多人關心先會有傳媒跟進，我哋係要媒體嚟緊主要關注嘅變成林奠點出賣港人，唔好白白浪費咗難得一遇嘅材料

正文

一) 接滯留湖北港人回港純屬政治考慮

希望藉「有效處理疫情」贏取市民的認同和支持，為建制派創造「有利的氛圍」以及容許港府與湖北及武漢政府商討安排滯留港人返港

一個政府接返滯留災區嘅居民絕對係天經地義嘅事，唔需要理由
而港共政府接人竟然唔係直接去做，而系「搭單」寫落交畀中央嘅工作報告，並且為中央分析接人後點樣有利九月選情，重點根本不在接人本質
報告中官方認證：中共慢慢嚟理得湖北班港人死，而港共亦都只係因為班人有利用價值先接

二) 政府主動指示醫管局秋後算賬罷工醫護

報告又主動向中央匯報，指政府已要求醫管局嚴肅處理組織罷工的員工，「不應容許害群之馬留在醫院工作」，口徑與中聯辦喉舌建制輿論如出一轍。

首先，醫院管理局並唔係一個政府部門，醫生護士亦唔係公務員，亦無需所謂政治中立，即係報告顯示政府用緊政治力量打壓政見不同人士
再者，基本法寫明香港人有罷工權利。報告中政府指示醫管局秋後算賬無疑係違反基本法嘅鐵證

三) 政府與保皇黨之關係

林鄭又藉報告向中央告建制派的狀，指建制派沒有與政府站在同一陣線「令人失望」，形容他們「以選舉理由加入批評政府行列」，又指個別建制派人士對她作人身攻擊，甚至稱行會成員的表現亦「強差人意」

港共同保皇派別雖然大體上係同一條船，但佢哋各自要面對嘅問題唔同，有時意見唔同係會互相攻伐

哩度希望大家知道，保皇黨永遠只會係敵人，千祈唔好因為個別屌政府言論而吹奏佢，同時都唔好以為佢哋係咁團結嘅群體，一切都係政治角力同爭奪利益

有時啲黑材料流出就唔好ff係佢本人特登喇，十有八九都係有內鬼，唔需要理啲料點嚟，專心打好文宣戰

四) 利益輸送畀工聯會

在去年區議會選舉慘敗的工聯會，早前高調開記招宣佈自設口罩工場，表明工場是由創新科技署牽線找來廠商借廠，由有生產口罩經驗的懲教署教路，更聯繫到署方的物料供應商供貨，又成功從內地運來機器；連榮譽會長陳婉嫻都指全靠政府伸出援手，「從政廿幾年，未見過政府速度咁快」，政府全面配合的做法，與報告中的建議脗合

哩個時勢生產到口罩可以增加到幾多政治本錢？

我唔知點解政府揀工聯會而唔係民建聯，而民建聯班友而家又有幾眼紅，亦都唔知係咪因為民建聯特別唔聽話所以冇佢份

我剩係知工聯會嚟緊一定多咗人投票畀佢，而成件事係由政府主動穿針引線，名符其實官黨勾結

最後其實成份報告應該唔止咁少嘅
連而家咁少嘢我哋都唔煲大佢，又點配合蘋果擠牙膏攻勢？

推post呀！
開post追擊呀！
樣樣議題都要！

係。

推

自推

無限推

Push

煲一煲

推，一定要公開全文

而家港共扶植工聯會 取代民賤聯
民賤聯成為condom

push

推
今次真係好大鑊既堅料

【假抗疫●真助選】特首辦無否認林鄭欲藉疫情翻身 毛孟靜怒斥做法令人作嘔

//毛亦提到，「特首辦已間接承認有此密件，只認為上述指控太嚴重」。她回覆《蘋果》查詢時指出，她曾向特首辦查詢《蘋果》的報道，而對方未有否認，僅表示「上述指控太嚴重」，惟正常情況下，特首都會否認捏造的指控。//

爆

推爆!
唔可以俾佢hea過去就算

係咪大家已經放棄網絡國際戰線？

Push jor sin

pish

推！

推做長輩圖
散開去

文宣要落力搞
諗到咩要繼續討論
追擊程度要提升

長輩圖生成器

煲大佢

熱門要人！！

大家都要多啲關注

721 831 101

唔好畀佢停

鐵證如山呀

可能因為所有野大家心中都知
所以反應唔大 但今次可謂有證有據
大家可以上Twitter 推下

等緊蘋果公開份嘢
任何一樣嘢都足以狙死港共
同721 831狙死黑警一樣
但係我地目標唔係港共而係中共

Benedict Rogers 同 Luke de Pulford 都知，而加應該吹行d比美國知，歐洲都係......

全部人都要入來做任！！！

其實咁樣干預選舉
有冇得JR
選舉事務署有冇野做到

香港人民間力量咁勁，有冇諗過我地都可以有裝甲車？

612721831

五毛已經唔敢出現

係

記者同律師黨全力攻擊please

go

习曱甴

要推俾契爺所羅門知

Thanks, RT

講真呢d野有腦都諗到啦，洗撚蘋果爆咩

推
已經知對家點樣諗同埋嚟緊嘅計劃

推推推推推

柒婆陰撚濕出賣香港人最積極

推 西環治港 證據確鑿

推！！！！！

推爆佢

件事唔驚訝
但想睇佢點解釋

官方認證真心要推

不合法嘅政府

幫推

推呀

毒果不了

推到大家都睇清真相為止

樓主心水清

推post

大力推！

到今時今日仲諗住用支共機構去查支共？

推上去啊

屌你老母垃圾港共

無人煲
記者又唔生性

因為得蘋果知
所以我哋要推到其他記者都想知

選舉事務署只負責DQ候選人同議員
你係咪諗多咗

最痴線特首
痴到建制 親政府 親共撚都中伏...林奠真係cls

想煲到一野收佢皮再獨立

用返呢單野同民建反對全民1萬件事反攻港共，9踢佢地走

大家得閒就上twitter推下

民建聯支持派錢就比正苦割左
抗疫基金入工聯會袋

緊要

煲上去！！！

成班五毛打手掛住打泛民
呢啲就政治核彈啦

又多一樣有力證據
咁耐都未出黎否認呢份野既真確性既？

P牌無得推

擺明諗唔到點拆

推唔郁都照推

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

香港獨立 唯一出路

每日一推

推爆你

保持低調當無事發生
煲大公主號擋一擋先

唔好俾呢個post沉

非民選政府

除左推仲有咩可以做

加埋我

PISH

好感動咁多人推

一推

係 樣樣都係戰線

蘋果爆呢份假抗疫真篤灰報告出殷, 會唔會搞到保皇人心惶惶架
屌過777老母咁點算

二推

其實真係同想像中一模一樣

三推

民建聯要改名做condom聯

林鄭今日死左未

多啲人要知

四推

老漢推車

調返轉玩：民主派不如整個支持林鄭連任嘅動議

Push!!!!!

有人流出呢啲內部文件就係為咗畀我哋廣傳

推爆佢！

保持討論熱度
同721同一level

唔怪得民建聯事前就放晒風話支持派錢但琴晚就身體誠實咁投反對
原黎一早收到風有篤灰報告

tui

推呀屌你，擺明車馬政治操作

即係時不時再討論？

推 咪撚放過佢

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

你諗到係你既事 全香港人都諗到
但寧比人知莫比人見你都聽過啦
有份件喺手 效果好唔同 冇得呃

呢單嘢真係要靠國際線
資料可靠又夠爆
啱哂比啲外國人睇
知道港共風向同林奠點賣港
林奠點兜都拆唔甩
睇死佢實龜縮冷處理
睇佢今次又龜縮縮到幾時

推
仆街政府

今次終於有whistle blower

依家就鋪排咗孕婦、長期病患過幾日應該又大鑼大鼓專車接送到機場，然後林奠接機多謝國家

扮藍絲貼去discuss 同Facebook

推爆

依家香港政府唔敢出聲

諗到同浮上面係兩件事
2014夠知警黑合作,咪又要到721先爆炸

S

推 今日開始全面政治戰

Sz

呢份野一曝光成班著名五毛peter攞料思覺脫出哂黎插泛民大家知咩事

真係政治凌駕一切, 口講全民抗疫實則全面抗爭
連自己友但唔夠左咁班就瀨晒野

推推推

根正苗紅真boss上水

呀呀呀呀呀呀呀呀呀

Lm

同意
重要post

Pish

Push!!!

各位記者 議員
可以咬住唔放嗎？

721 811 831 101 1111 1117 中大理大 新屋嶺

721831

推到林奠仆街死

推到佢仆街

想蘋果快啲拎份文件出嚟
而家咁樣其實fc唔到

PS掂得份嘢都一定有咁上下職位
其實我地需要更多whistleblower爆啲內部垃圾嘢

推
煲大佢

幾時政府新聞稿屌fake news

一定要幫推！！

推！！！

推到亡黨

大家諗下點反擊，我地可以點接招 ?

推到佢中肺炎

琴晚單新聞出左唔夠一晚
即刻比其他打泛民既post拉沉晒
熱門都搵唔番個post你就知咩事啦
而加就係要煲番大佢
愈多人知愈好呀 等記者日日問林鄭

推
推埋TWITTER

推唔郁照推

人權法

同我推

操弄政治，凌駕香港人生命

【假抗疫●真助選】特首辦無否認林鄭欲藉疫情翻身 毛孟靜怒斥做法令人作嘔

//毛亦提到，「特首辦已間接承認有此密件，只認為上述指控太嚴重」。她回覆《蘋果》查詢時指出，她曾向特首辦查詢《蘋果》的報道，而對方未有否認，僅表示「上述指控太嚴重」，惟正常情況下，特首都會否認捏造的指控。//

唔會屌fake news
只係未諗到點拆

雖然林奠賣港係人所共知
但今次係第一次有實際證據
過左疫情之後就有排可以jer住佢

831

唔推唔是人！！
Pish!!!

唔好停呀
需要更多人知

交埋俾美領

爛果唔可以信晒，點解唔post份報告出嚟，咁咪冇得拗囉。

私相受受

推3000

香港人權法案呀，無一國兩制，攬炒呀

成個post都冇文宣圖

港共最重要任務就係殺死香港人

梗係睇港共點回應先㗎啦

好多心水清既人都知,比美國議員煲大佢好D

私相受受，明益工聯會

推!

真吖！！最好加埋文宣

認同，推

PUSH

煲撚大佢呀！！！！！

推上去

推咩鬼，大家都知

淨係武漢唔接班人返嚟都知咩事啦

Retweet 埋俾國務院同逢佩奧

推左先

pish
全党死清光

推呀！！！！重要！！！

我係政府就直接認咗算

照推

推有用po

係人都知你係on9
但你自認埋就係另一回事

無錯！
推

新攻勢

攬炒

今日風向係屌泛民
幾多不知名user上水呀
每一次都係咁

推到置頂

私相受受， 明益工聯會

推到林奠答唔到

淋病正一賤骨頭
麥美娟屌完佢老母仲係咁奶工聯會

絲打你戰鬥力好高

泛民投贊成票重要d

Push push push

好乸嬲

無可否認件事真係幾juicy
又真係幾難忍住唔屌

但希望大家可以有大局觀

鐵證如山

嘩屌！！！！！！！！

一定要煲大佢

條八婆喺咪回應唔到

？

點解唔益民建聯
最多下次聽話唔會同泛民同一意見

Help you tui

推,呢個正苦真係完全搏炒

工聯會根正苗紅嘛

肯肯定
一陣覆完又有第份文件踢爆佢謊言上的謊言

p牌推

咁撚猖狂寫報告要醫管局炒人

721

我覺得一爆份篤灰報告出黎, 民建聯即刻身體誠實花生多D

毒娥私相受受，明益工聯會。麥美娟條八婆仲要話口罩送俾團體唔收錢，冚家鏟。

Twitter spot on please.

Liked and retweeted

市民有罷工權利
林鄭無視基本法

快啲講假消息抹黑本人同政府

推撚到佢仆街

P

推到政府仆街

推到大家都睇到

屌你777

推爆樓主

我都好好奇點解無咩反應，呢單係勁料

林鄭毒娥私相受受，明益工聯會。麥美娟條八婆仲要話口罩送俾團體唔收錢，冚家鏟。

爽死

721 831

推 林奠最想香港人死

煲大佢 等國際因為政府既做法而失去信心

點..樣
精簡做幾行字

咪畀佢冷處理
醫護不是condom
而家全香港人都睇撚住你睇你點炒人

認同

林鄭毒娥垃圾政苦私相受受，明益工聯會。麥美娟條八婆仲要話口罩送俾團體唔收錢，冚家鏟。

推 死仆街地獄林鄭

未諗到集思廣益

GOGO

Pushhh

Pk柒婆

政府理撚得你
But 推

再推呀！

快撚啲狗咬狗

我今次真係睇你點拆呀

一推再推

應該林病真係3月落台 劇本已寫好 跟住換個溫水煮娃

辛苦晒

民建聯得把口，D人又唔醒，我都寧願扶值個識整炸彈㗎啦

Tuiiii

Pishh

民賤聯慘成condom

咁重要無理由唔推！唔可以比傳媒同政府冷處理

retweeted

推 林奠賣港 罪該萬死

根本一開始佢講到係為政治籌碼接人係痴撚線

煲大佢

推啊

推上熱門！

多謝上咗

同意，冇咩人講，推

仆街正苦

唔好不了了之

死臭閪

pushhhhhh

推佢老尾

我自己就點都信蘋果
但係冇圖真係好難令其他人信呀手足

本身工聯會就摺
俾資源一定聽聽話話
應該係咁？

出賣港人 證據確鑿

留言push

記者要不斷追問依啲問題

其實仲有咩人會信政府

仲有眾志

佢唔敢澄清已經知咩事啦ching

Push!!

推！唔到！
仆街政府

文宣開工

屌

仆街政府

推左先 唔理

你真係唔撚識架喎，呢家係官方文件，比口講推測有力上千倍，唔撚識就咪撚衝出黎柒

一定要推
唔可以俾個仆街政府為所欲為

幫你幫我推

林鄭毒娥垃圾政苦私相受受，明益工聯會。麥美娟條八婆仲要話口罩送俾團體唔收錢咁撚多嘢講，冚家鏟。

總有人對眼生係屎窟度

推到林奠仆街

上Twitter Spread out

p

請

唔怪得鼠王芬咁快衝出嚟

pushh

每日都要見到依個post係熱門

推爆佢!!!!

我覺得好爆

追擊

無恥無極限

721831101111

無恥政府

Tui

你㩒錯不推文
罰你推返3次

推到上國際

大家除左推連登POST
記得推埋Twitter

香港真係好L 痴線

推唔到

成件事好似棄林鄭保黑警奶共派咁

再推

慣左

復工必定造成第二次大爆發、 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足必須做好準備、下一浪大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

可以點

冇錯
劍指中共是解決到最根本嘅問題

去Twitter啦

你又啱窩
平時一早澄清左話人on9㗎嘛
今次咁耐都未出嚟講嘢係咪諗緊點樣拆

幫你推爆我

首先可以狀告林奠

p牌仔推鳩你一下

推 呢條柒婆唔死都無用

好快可能會同之前林奠私底會面被偷偷地錄音咁拆，話特首立場不代表政府

應該全面公開 翻譯成英文

已幫手

Pushx2

Pushx3

講住嘢推！

其實我地做到咩
記者問佢實尻up回答
國際線就只係繼續關注
7婆咁撚厚無恥
除左證明到到佢殺撚左人
佢基本就可以打橫行
唉。。

光復香港 時代革命

癈佬：政治嘅唔關我事

甴近平

推。

藍絲又做嘢

藍絲都開始行動為二十三條做勢

做到幾多得幾多

加油呀

原來你真係唔撚識個喎

整英文版將佢推向國際

推
根本冇當香港人係人

郁佢呀！

呢個柒婆愈做愈多柒事爆

直頭離譜

同中共口吻一撚樣
唔講以為官媒出既文

林奠慣用招數：龜縮
到搵到第啲嘢轉移視線
就串串共四萬咁口出嚟攞彩

真心柒出國際

記者好諗定點問喇
今次大把時間準備

工聯會好簡單啫 而家就係食正我地搞工會玩罷工
所以咪推番大資源佢黎穩固番舊有嘅藍絲老一輩工會票源
後生嘅就行KOL路線果邊兩路打 民建聯臭晒朵就變condom

比隻手指公你

T

讓熟手的來

長輩圖

psh

光復香港

時代革命

港共真係世界最仆街政府

Teui

ok

呢個傻西政府除左玩政治仲有咩識做

唔該蘋果放原稿出黎推

推佢老母

係冇呀哈利

推 煲撚大佢

推post
一定要煲大佢

要翻譯做英文版比國際睇下呢個癲婆點做特首

推多嘢

專賣港人

本身港共發佈嘅消息都只係得唔夠兩成人仲信

睇嚟攬炒之母想跌到零

真

陣間換個過特首就當無事
獨立先可以脫離支那毒害

巴打心水清

推！！！！

用文宣攻擊

push!!!!!!

ICAC死咗九世

特首辦都唔否認
今次仲唔煲大佢？！

推唔郁都繼續推

推推

推撚爆佢，屌你老母

林鄭根本就想多D 香港人染病
然後靠中央救濟想返身

推啊！

（覺得蘋果個標題唔夠爆 唔夠吸睛）

垃圾政府

港共政權

推翻一啲真正核彈啦屌

食撚屎

唔推唔得

元氣彈添啦屌

612

612 721 831 101 新屋嶺 槍殺學生 黑警死全家

推推推

有無英文 brief

葉虎呢？

twitter gogogo

係咪想輸，真係核彈

Up

Push!

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推阿推

政治真係一日都嫌長，一兩年先講緊工聯會會逐漸被淘汰，估唔到上次區選一個浪冚死左DAB

香港人好多都知，藍絲就算有證據都唔會理
所以要係外國煲大佢

pppppp

推呀！

唔止咁少，仲有對一般人同醫護而家最需要既口罩，係比支那扣起晒唔比製造比香港，經支那運就扣起，支那生產線就禁製造+運去香港

撳錯不推文，推返先

堆

推 林鄭條八婆不得好死

工聯會 setup 口罩生產線，同時政府就話撥款資助口罩生產線，好有理由懷疑用香港人血汗錢送比工聯會

要清算呀

推爆！！！

連登有班傻鳩真係好撚智障

人地春袋唔渣 就專係懶係睇透世事咁渣自己人春袋

連自己助攻敵人都唔撚理

push 仆街港共

岩

工聯會根正苗紅
點會益dab呀

今次篤灰報告真係見真章

唔知出dab糧果班仲敢唔敢唔跟劇本咁屌正苦

好撚狗賤

推上twitter

關於黃色經濟圈 我有兩個大膽嘅想法

有啦
去毛ee twitter retweet la

支持煲大佢

poppooo

其實有冇泛民議員跟進？好似新聞都無報導？

香港人 反抗！

【獨家】《蘋果》獲密件揭林鄭向中央獻計 藉抗疫令建制選情轉危為機

我推

要推俾更多人睇！！

所以大家都要推
要多啲人關注

推佢老味！

文宣spread開去

推唔到呀

長期置頂

lo

繼續推

要貼街招

官黨勾結可恥

推 睇到好唔開心。
可能真係要真正既戰爭

要推去國際

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

絕對唔係想潑冷水，但得蘋果一間本地傳媒引述一份「可能存在」既政府內部文件，喺國際線嚟講係好難得到應有既attention，對於外國唔熟香港既人嚟講，呢啲頂多都只係傳聞。你諗下，之前維吾爾政策文件之所以可以喺國際間有迴響，係因為啲報紙同twitter 戰線有一份流出既scanned copy喺手又有全文翻譯，又有啲英文國際媒體背書，先至有咁大credibility。

太早煲大既話，出面係會有免疫反應出現，到時有更多料都未必可以推得夠勁。可能等蘋果提供文件個樣，或者有國際媒體報導再大力推會好啲

推 擺埋上枱講

P牌仔唔識政治，先推

曱甴近平推

超重要，推

推呀！！！

真心一問，邊到有source顯示密件嘅真確性，蘋果單新聞連圖都無

黎緊美國交第一份香港報告
希望會反映返

煲到國際都知唔該
如果蘋果真係有份野
Send 去比外國不同議員

大力推！！等記者拎住份野黎質林奠同班狗官！

唔係唔想煲大 我夠想貼上reddit twitter
問題係蘋果有份嘢又唔放出嚟 得個講字
無證無據可以點煲

推爆佢!

追擊！

政府唔知有幾多嘢畀人揸係手，驚講咩錯咩，到而家都唔敢「闢謠」

所以呢 你一條毛都掂唔到佢 佢驚你班香港人？
要做既野係全民勇武，亦都係最終大家會做既事

行會毆鬥都即晚出黎澄清，依單過左成日都冇表態

要

Dllm 港共

true

仆街林奠

推呀 岩

唔可以唔做野

置頂

啱

Push 真係當香港人係屎

推上國際

由鄭泳舜條撚樣高調去日本接濟香港人

Cctvb高調訪問佢就知

推post 先

今時今日仲搞政治 仲搞利益輸送 港共一定要推倒

文宣gogogo

pishhhhhhhhhh

里啲野理論上係超爆，但冇人理

不過香港人都唔蠢

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

推撚爆佢

我地香港人都係時候要交報告比美國

Pauh

!!

up

推，樓主

我唔覺得長
但出邊啲人會覺得長
可能需要速食版
或者係圖文宣

蘋果至少有機密文件爆
清算師成日話有料爆，講緊都係9up

推鳩爆佢

追擊林鄭

一切並非巧合， 首先黃大仙25個民主派議員曾經要求民政事務署派專員開會共商抗疫事情， 但民政事務署偏藉口說嚮應特區政府呼籲在家home office而借此拒絕與民主派議員開會， 但同時間觀塘區的會議卻有民政事務署人員出席。

30000 thx

推一推

。

人哋咪ko左元朗鄉黑啲僭建

P牌推唔到po幫我繼續推

攞去比所羅門，

唔好比林奠得逞冷處理

要麻煩英文好嘅巴打翻譯

所依加見事敗
保皇狗打手頂硬上
開始分化計劃

Me push you lo mi

死臭閪咪撚諗住側側膊

柒婆賣港賣到曉飛

涂謹申同三投黨叫政府接返啲湖北港蝗又冇人提

推倒呢個垃圾政府！！

推

同我係下面咁完緊 微信

重可以點寫再好玩d
(微信係因工作先用，里面基本藍絲多）

啲五毛唔敢推起個post

民主黨多撚謝晒

林鄭毒娥垃圾政苦私相受受，明益工聯會打本俾佢哋做口罩再高於市價包銷。麥美娟條八婆仲要話口罩送俾團體唔收錢，根本就慷他人之慨咁撚多嘢講，冚家鏟。

黑警死全家

多謝你係咁推食咗飯未

屌，推呀 呢單真係可以好好利用下，成為最有用力既武器

嬲到食唔落

推佢老味

支持醫護人員！

推到佢仆街！

其實最正既係份野會令特首同保皇黨不和同互不信任

林鄭毒娥垃圾政苦私相受受，明益工聯會打本俾佢哋做口罩再高於市價包銷。麥美娟條八婆仲要話口罩送俾團體唔收錢，根本就慷他人之慨咁撚多嘢講，冚家鏟。死仆街毒娥仲要話秋後算賬（醫謢），賬佢老母。

推post, 除左新聞post, 要有分析post

aggrr

推到政府重組

推到國際層面, 俾政客同投資者知道香港柒婆幾咁無能厚面皮, 完全保障唔到市民商界, 淨係識賴皮依靠共匪

其實無個份文件係度 好難煲大喎ching 啲人都係當你大隻講

重賣乜鳩白粉，工賊會口罩工廠好水肥仔過賣制白粉！

推大佢

同我推返上去

即推唔好停

一定要追究到底！五大訴求！缺一不可！光復香港！時代革命！

要話俾身邊更多人知

幫你推

推 煲大佢

喪心病狂，痴撚線。

港共

林鄭無論點都唔會翻身 發夢有你份
煲大佢！

P牌推唔郁

報導入面有冇相關文件可以睇到？唔覺眼

反對屯門肺炎診所大遊行，不反已出！！！！！

ppppp

比起文宣，寧願泛民可以齊心d令奸計實行到都冇用

垃撚圾林奠

份野一定堅
蘋果最叻玩git牙膏

點解特首辦可以仲未回應

屌你老母臭閪

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

推佢落地獄

我知大家expect左佢係咁 但今次係fact

係西方國家 咁既爆料係夠收皮

樓主完全係我心聲

身邊啲人當笑料笑鳩柒婆就算

好撚大獲既政治危機

入面直頭講到擺左建制派上檯

諗到同証明到係兩回事

講到出面啦 真係要廣傳

Twitter 戰線呀大家加油推

老老實實,如果中共仲信777,
認為佢D屎橋得既.
真係中共唔死都無用.

送中條例攪到咁.
區議會選舉,民建成日吹風停選舉.
777明顯屎橋攪到香港戰亂咁, 想D市民投建制.
結果屎橋係無用,建制大敗.
中共真係無咩野理由, 仲信777呢D死蠢.
除左中共自己死蠢.

所以份報告可能係中共經中間人給Apple

造就建制一齊反

撞

推！！

關注中
要推

林鄭毒娥垃圾政苦私相受受，明益工聯會打本俾佢哋做口罩再高於市價包銷。麥美娟條八婆仲要話口罩送俾團體唔收錢，根本就慷他人之慨咁撚多嘢講，冚家鏟。死仆街毒娥仲要話秋後算賬（醫謢），賬佢老母。
9月立法會選舉你哋入咗工會未？

係違反基本法
吹?
有種咪還拖
成班東亞病夫多多野講

推 推到多d人睇到 一齊煲大佢

上呀香港人

一定唔可以俾佢hea過

Push

有冇文宣圖
等我痴晒全香港

屌你老母林奠死啊

冇錯 要煲大佢

工聯會夠鐘食返菠蘿

推比多啲人知

1

2

3

4

最好就係咁 跟住我地快快手分化民建聯/工聯會/經民聯同新民黨

成個政府完全係變態

5

林奠條仆街冚家剷遲早比天收9佢
落地獄啦

推到其他傳媒狂問

睇佢條陷家產想縮幾耐

[url]網址[/url]

😹

推！DKLM 777

正苦深潛3000米

推！到依家都唔回應！一定有啲嘢！

Push 721

等睇7婆點收

賣港政權正仆街, 就咁死都便宜咗佢哋

大大力推
加劇政府同少數派內鬥 狗咬狗啦
In葉劉姐姐I trust

大大力推啊！

擠牙膏

狗賊港共

擺明特登流出

林鄭縮完未

弄權嘅鐵證

回應咗未啊

精工雞湯

個政府發言人呢？

打錯post

除左推post 可以做d 乜嘢幫手

煲大佢!!

《蘋果》獲密件揭林鄭借抗疫玩弄政治 向中央篤建制派唔支持

推到出國際

咁耐都無回應，即係真架啦

推
一定要煲大佢

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

依個女人真係毒到⋯⋯

推向外國
review香港地位

6推

你知我知單眼佬都知
林鄭將呢個疫情當係政治工具
但仲有好多人唔知
唔單止lihkg，要fb ig Twitter都講！

直程魔鬼黎，學毓民話齋條八婆死都唔掂，要落地獄

Push ！！

推呀！ 推上國際！

推爆佢屌你老母林奠臭閪

推 唔好有核彈都唔識用

Twitter 呀唔該

推爆佢
工賊會單野都唔知可以點搞

推啊 香港人覺醒啊

呢份嘢會唔會係中共故意流出
令林鄭變成棄子嘅一步棋?
將所有責任推晒落佢度
然後保建制同行會班撚屌
睇返葉瘤啲回應
佢竟然敢當面同蘋果屌鳩林鄭 真係好撚奇怪
唔撚理啦 推咗先

Help you push!!!!!

推左先, 唔可以比7婆得戚

有冇圖睇？

林鄭幾時死

1推

人呀share 出去

熱門未？

唔訓都要推

希望在於__

改變始終__

有冇人接力

守家靠大家

我地一齊推比全世界睇

人呀

有冇人未訓幫手推？

我地比D力

少少力推佢媽媽好不？

好波

Keep going

We dont give up

Push
不能只有我知道

爆佢老母煲

肯回應未

麻煩曬各位記者了

超過24小時都仲未夾完劇本, JAGA

support and push

知唔知姐姐同琼子好擔心架

頂

推爆佢！！！

工賊會

推到全香港都知

香港人嘅性命只係政治籌碼

Push ah diu

Gggg

推到今次真係爆

文宣組要做野反擊
kol代表既老燒都出左聲，其他人要接力

港女做上司真係好恐怖
永遠向上望，唔理下面既人
有功我領，有錯唔關我事
篤背脊，講是非，口蜜腹劍

push la

推 真係cls

大大力推到議員同記者煲大佢吖

繼續

大力推

推到 全黨死清光

同一段野代入維尼都一樣得
唔怪得兩個咁合河車

呢鑊真係堅核彈，但仲有好多柒頭散播"一早知啦，拉" 言論意圖幫柒婆消毒

Ok

lm

啲新聞全部都唔敢報，屌晒佢地老母

.

推，柒婆加速主義
佢同習包子一日唔死呢個世界都多災多難

推！
有冇簡潔文宣圖？

上個po有人話係星球報收到密件但唔敢報，彈咗單料俾蘋果

蘋果日報頭版

證明好多主流媒體都染紅了

dklm

Push. please!

Push!!!!

到底呢條閪婆係咩心態

一定要推

家中其中一老唔信蘋果，有冇其他？
就算唔係報社都得，手足自己整嗰啲？

毒娥真係太柒啦 佢應該一開始即刻封關博民意逆轉 至少仲會有一堆人覺得 其實林鄭都仲會起緊要關頭為香港人好之類 其實佢有好多次機會可以挽回

Posh

係咪得我一個覺得個閪婆有份咁嘅嘢好撚正路 睇正苦今次點兜

Agger

林鄭比嘅report真係為左奶

push dllm

推啦 +5exp

Too long will read

唔好麻目

推推推推推推推

嘩成九十幾頁

煲大佢！
文宣一岀要落力推

求蘋果睇到：全份文件好重要，唔好慢慢放吖

p牌推唔到

蘋果好嘢

Hi

推比外國勢力

唔好再懶喇 一齊煲大佢

依家都証明唔到喎只要佢死口唔認就得

雙普選

wa，屌 嚇死

輕推

Help u push and push

純粹推斷，點解林鄭要把這麼方向性的寫做一份文件交俾中央？

呢份密件或者對香港社會並不新奇，但就係香港人向國際控訴、求援嘅有力幫助，應該著重向國際宣傳香港政府及其操縱者嘅非人道、反人類行為，促進各國加強制裁。

文宣
懶人包
國際線
長輩圖線

呢個要每日一推 推到保蝗仆街

留名 and push一下

7個月 的P牌推

蘋果今日 A1

唔沉得

推返上去

訓覺前一推

推死佢

pushh!

重點要推去國際線
美國一定要aware，因為呢個就係香港值唔值得繼續有關係法嘅證明

林鄭死全家

Push ......

仲有呢兩條tweet 幫手推下

係到推冇用，要facebook, WhatsApp group都有先得

係CA - Condom Association

周街貼先有用

下圖都係

民記！

推呀大力推

大大力推

議員們做野

推啊！煲啊！

一齊上Twitter 推下
整合咗相關tweet

想要更多Twitter 任務可以入去拎：

支持

推丫

一齊煲大佢

佢根本係想借疫情擴大黎整熄場運動，又領功勞一大件，死幾多香港人冇所謂

真係好撚仆街

柒婆賣港賤畜

認真對待

推 港共！

幫手推推
見到都嬲
垃圾政府

香港政府正仆街

推到有回應

0待價用全力去推

文宣ready

推
第4點有補充，除咗選票，係有直接金錢利益。

//港府早前公布成立「防疫抗疫基金」，昨日更進一步加碼至300億元，其中政府將預留15億元，支援本地口罩生產，資助期至今年底結束。每間廠房設立一條外科口罩生產線，可獲資助最高300萬港元，每多一條生產線則可額外獲200萬元，預計資助10間工廠。政府規定，每條生產缐每月至少需生產50萬個口罩，整個計劃資助上限為20條生產線。

政府又承諾向每條生產缐每月採購最多200萬個口罩，為期1年。假設20條生產線投入服務，預計一年最多可採購4.8億個口罩，政府又假設每個口罩銷售3元，預料一年開支為14.4億元。//

香港獨立，唯一出路

大家仲等咩，班港豬都係繼續生活如常

Never forgive

推推推推～

終於有人開

有圖添啦喎
雖然唔知蘋果會唔會驚係真俾人告改過

😡

Pua h

推推推推

未睇曬 推左先

訓訓下起身推

推佢老母!

4連

斷左

睇啲字都已經feel到柒婆啲氣燄
千錯萬錯都係人地錯

睇唔明照推

根本就係傀儡政府會做嘅嘢
完全唔意外

推 煲爆佢

輕輕一推

推啦

gogooooo

早啲瞓啦巴打
多謝你幫手推

推 聽日一定要全日煲恆佢

apple daily 流出圖了

清洗香港民族

唔好再比文宣post沉
香港人返黎喇

入嚟幫手推完 再share出去推 唔該唔該

重燃運動之火！！

蘋果已經將部分報告內容放咗上網

再再再再推

蘋果！！

繼續推好冇

係咪有啲野唔記得咗?我提下你呀

光復香港
時代革命

點都要推啦！

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

推 要令依單野廣傳

其實會唔會係中共特登洩漏呢一份報告，然後等建制派可以同政府撇清關係，令啲人覺得建制≠政府

哇屌 推

唔洗諗咁多
一定唔係

咁係唔係最好咩都唔做? 有人做到小小野講聲多餘會顯得自己聰明啲?

推呢個

林奠臭雞得個唔夠兩成人支持學人告狀

蘋果最叻「唧牙膏」爆料，所以特首辦都唔敢即時否認驚一否認完蘋果再拎證據出嚟連彎都無得轉

【假抗疫●真助選】林鄭「篤灰報告」內容節錄曝光 批行會成員表現強差人意

有follow up

屌 推

正經野大力推啊

推，推爆

抗疫玩政治, 手段又低又賤

pushoush

等回應

嘩 屌你老味

我會嘗試推給台灣朋友！

仆街港共

推！狗咬狗

谷瘋狂twi

呢單嘢要整合一下， 係twitter 推上去

Z

D

721 831 101 1111 1112 1117 1118

聽朝起身要仲見到

推佢老母臭化

Twitter

Push到政府回應

推到花生斷貨

煲撚大佢！

X

pu

推到朝早都喺熱門

落台啦屌你老母

solomon 召喚

老老實實 呢個時候爆特首辦密件 會唔會9月將會有選舉 但唔係立法會選舉

好撚小家777 快啲死

同我大大力推

好多人唔明官方確認係幾咁重要
點解周梓樂單嘢無後果 就係因為我地無證據
官方確認即係佢認左 即係你捉住佢把柄

一定要推 推爆佢 要所有人都知

qog

咁又點？繼續返工

推到上太空

Push
仲末死出黎解畫

打倒港共政權

自己做得唔好仲賴人
淨係識賣香港 無恥特首!
香港人要與政府割蓆!!
推爆佢!!!

啱呀
文宣煲大佢

其實會唔會專登流出。
然後林奠又同中央做大戲。
乜撚野中央震怒呀，又話佢無能呀，又話要保護醫護乜乜柒柒，然後扮撚曬野話自己唔會接受d咁的proposal, 企圖拎返少少民望？

push上國際頭條

p手動推

點煲大？

攞

依樣真
要推

Pushhhh

推！ ！ ！

天滅中港共

特首辦快撚啲回覆

天滅中共！

林鄭政府落地獄

推爆一個post唔夠
要好似出面個post咁隔一段時間再開新post狙擊
唔同角度咁去狙擊

Ok 收到

推!!!

全港媒體扮失明中

份報告證明林鄭係為香港市民服務

訓醒一推

又違反基本法，要同美國舉報

罷工就要清算，咁寫基本法黎做乜
做所有嘢都係違反基本法

有車手手足想要大家幫幫手，飯券都可以（手足真確待驗證）

721車主求眾籌

777思維係完全反智，做到pat屎咁都仲諗住可以民意逆轉

有17個5毛表示反對

有用 推

推！！！！！！

push!!

推啊diu

屌你呢個cm有168個正皮但條tweeet得130rt,連登仔係唔係開個twittee都懶

推
繼續煲大 睇你點拆

［要推上熱門！！]路德會協同中學5A班莊同學呃家長幾皮以上去旅行2

重要post 幫推

全力支持追問！

記者朋友, 靠你地啦, 問爆佢地! 傳埋出外國

推唔起

鐵證如山 港共正仆街

一定要喺記者會追問柒婆！
獨立抗共，唯一出路。

Pushhhhh

Pushhhhhh

呢個仆街政府

得咁小人rt? 連登仔呢

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

點認真對待？
遊行又冇，連儂牆都畀港共清晒冇人重建

咁幫手重建連儂牆啦
我果區手足好勤力

推呀屌！

今次唔係陰謀論 而係有真憑實據

一個人起得幾多
仲要搵人睇水，防班仆街黑警

每日兩張係手
行過就貼
人人做 就差好遠
10秒貼完

G phone 比美國睇睇

一定會做

你叫得郁香港人做先講
個個唔理啦宜家

做好自已

我幾個朋友日日都做 無放棄過
一日未斷氣就會繼續做

寫俾美國人睇la
美國國務院寫香港報告！

我係一位妓女，今天想分享我的故事（作者訪問 x We Are HKers ）

百9幾頁照推

咁少人推twitter架

英文文宣？

tui/ lm

整文宣 貼文宣
煲撚大佢！

區議會官方社區連儂牆搞成點?
盡量同區議員合作，非必要唔好自已搞成本回報太低，而且形式主義重覆貼固定位置唔係好夠新意吸引人

遊行、連儂牆都係次要手段，
問題係宜加知道777想將武漢肺炎政治化，用黎幫建制派拉票，
既然知道敵人既招數
黃絲呢邊要主動出擊，拉票當然要親身接觸市民，積極d開街站派口罩、洗手液、派傳單文宣戰解釋疫症源頭係政府不力刻意政治操作既人禍

推 重點post

push777不得好死

P牌都照推

推返上嚟

DLLM 仆街政府

記者我地到左啦

你係邊啊

推到全世界都見到份嘢

最重要 要推

推一下

毛ee係良好示範
今日繼續post又轉做英文放上Twitter
多謝毛EE

條柒婆真係痴撚咗

推佢老母！

真係好L嘔心

Cls

推！出埋份英文版，推埋上國際！

痴撚線政府

日本都知

> 政府主動指示醫管局秋後算賬罷工醫護
其實算唔算違左美國的香港人權民主法

係文宣手足整

依個issue係應該整多啲國際文宣

煲

殺黑儆百

push！

康復香港

twwiiiiii

我認為唔洗咁快公開晒個內容

仲未回應

咪撚以為可以隻手遮天丫！仆街政府！

應咗未

蘋果出埋計時器

推出報

推推佢先

美帝

樓主又唔放link

Support and spread the message

strong post lm

Twitter 有未

係度推無用

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

On9咗 推

兩日都唔回應, 即係中左, 要低調處理

推完有咩可以再做

煲煲推推

仲未澄清 譴責

話你冇根據呀

過咗三日，頭條新聞第二集已有54萬views同4.3萬like！

樓主pin咗嗰個

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 唔該大家認真對待同煲大佢

#51 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

星期二個會都取消埋

置頂唔該

推下

推到全民認同： 香港嘅病毒是林鄭！

仲未有回應？

去哂行山，等等先理

希望蘋果將份copy send 去美國國會，以及歐盟，佢要全家被制裁先得，另外要再contact 英國嗰邊，cancel 佢全家英國國籍，永不超生⋯⋯

pishhhh

冇料到 蘋果以為可以煲到好大

推
點解大家無咩反應

煲大完之後呢 柒婆驚你地班傻閪咩On9

exact7ly

明刀明槍殺人都係咁

dum人落街單嘢咪又係收左皮

😡😡😡😡

唔該晒你

新post留名

[密件追撃] 就香港政府限制經南韓入境 顯示遲遲未對大陸封關全屬政治考慮

一定要推
呢個係佢地自己報告黎
無得賴

死港共

香港D記者對呢單野冇興趣

落咗order不聞不問

你見呢度咁多5毛公關係道spin 黎spin去就知黎份野堅過堅叔。

不過兒燈狗公多，一個吸毒MK妹露底post就馬上上到熱門就知我哋真係要幫手拉post。

其實有無原文出黎
好想知佢實際寫咩

會唔會買兇殺人

唔係啦，你睇下隔離MK妹比人打果個post?

Pisu

呢個係一個好好的先例，特首係可以在考慮政策時白紙黑字寫低佢會擺明偏坦某一系的政黨的。

覆咗未

係咪不了了之？

五毛其實真係賤種中嘅XO嚟
俾人狙擊緊就唔出鳩post

係呀，已經4日仲未覆

天琦份判決書都未嘔到出嚟啦

pushhhhh

原本今朝唔係應該有行會前記招？？？
係咪取消咗避開見記者唔俾人質問？

想等過幾日又有其他嘢彈出加上香港人善忘
然後冇人再過問呢份小報告？？？

因為聽日財政預算
照慣例今日會冇行會
亦即係冇左行會前記招

死柒婆諗住淡化條事dllm

正一冚家剷

睇視點31，鄧家彪屌岑子傑將疫情同政治拉埋一齊，岑子傑搵份報告屌佢，話政府先最政治化，鄧無反駁到份報告

吹漲 無人推po

低調處理=真

推...

推到記者睇到

煲到街知巷聞

推下先

認真野又唔做，只係識內戰

up too

❗️大力推袁海文👊🏾
深水埗議員 #區議員出片
但係得320個subscribers😭
快啲去CLS²
(Comment like subscribe share!!)
跟住開埋個鐘仔！

幫手推

官商勾結

keep it up

推番上去

屌 呢條仆街面皮厚到閪
今次要大大力屌柒佢

推一

定係保皇分化？

比份財政預算案COVER晒..

每日推一推 呢單根本就係核彈級

我都係咁話呀ching
但避一避預算案風頭先，而家無人得閒理住

Psuh

傳媒朋友？

法會票我會投, 黃店我會幫襯, 但去到今日咁, 政府已經唔跟規矩做野, 我地仲可以做乜, 再講遠一啲, 聽日佢話一個兩制無架喇, 又可以點, 好無力

林鄭依然龜縮

推爆未啊

唔推？

係呀 呢條撚屌Fin.Grasshopper #13343話㗎
唔應該鳩推舊post

推～

林鄭唔敢出黎

而家肥佬黎比人清算緊
快啲推番上去

終於回應咗

政府回應就係拉咗肥佬黎

唔怪得拉左肥佬黎

所以你而家知點解其他媒體唔敢報

唔係話咩但係美國佬自己都周身唔得閒

證明單野真

港共開始強硬反擊

原來政府嘅回應就係拉肥佬黎

屌 即刻拉人

請大家認真對待

肥佬黎快啲爆多啲啦

個回應就係拉鳩肥佬黎

笑死 柒撚到咁

唔覺得太好笑

吳文遠披露廉署調查對象罪成，終院拒絕上訴申請即時入獄

蘋果做左好多野

11

推上太空

係咪專登放份強制檢疫名單出嚟，等人唔記得特首辦密件？

Pushh

回應左未

曱近平

推下先
比較得閒，唔點出去既果班手足幫幫手
咬住幾樣唔放啦

推上頂

肥佬黎俾狗做, 而家份嘢冇咗聲氣

推 政府真係好撚垃圾

煲爆佢

無否認

話你冇根據

仲叫黑警死全家？
應該改口叫共狗死全家

共狗除咗包括黑警，仲包括埋甴近平 林鄭 李家超，民建聯 工聯會 何君堯

推推推推推推

一票不投建制

素人/泛民

岩 而且黑警仔女未必係共狗

感謝提醒
宜家咁叫方便好多

我叫開韭菜

心

還有人唔認識林鄭毒婦

佢講到明出賣香港人大家都係得個知字姐

其實點解可以煲唔大

主流媒體盲咗？

主流媒體一早染紅曬

[23條靜靜雞] 鄧炳強：爆炸品案研改控反恐例 立法後首引用 被問延伸國安法「現按目前法例做」

推動行post

Boil!

上熱門未啊

翻盤未？

真係不了了之

關你撚事咩港豬

我問政府翻盤未

你問到1999 以為問緊國際戰線

比佢淡化左

sorry

推 正視

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

翻推

又無人記得

咁又過到骨

有冇人follow 下個進展？

生果：有人想知再爆

推多幾下

推返上黎

話說之前同一大班同學食完飯後各自分道揚鑣，剩低我同另一個完全唔熟嘅同學一齊撘地鐵。

我哋一開頭傾下學校啲老師、學業上嘅問題等，但係傾傾下就傾曬所有學校嘅嘢。我哋兩個企咗喺度dead air咗一分鐘，為咗暫止呢段尷尬嘅死寂，我哋開咗一個更加尷尬嘅話題。

（btw我哋撘緊藍線列車）

佢：你去邊個站？
我：我去堅尼地城站呀，你呢？
佢：我去灣仔站。
我：咦，我成日去灣仔站喎。
佢：係咩，你去嗰度做咩？
我：補習囉。
佢：哦～我平時去開天后站補習㗎。
我：我反而冇乜去天后站⋯⋯
佢：唔緊要啦，我都冇去好多站。
我：例如呢？
佢：例如香港大學站、西營盤站呀⋯⋯
我：我都冇去過西營盤站，好似聽人講幾靚。
佢：係咩？
我：係呀。

（死寂二十秒）

佢：你有冇去過金鐘站？
我：梗係有啦，好似聽講宜家喺金鐘站開咗南港島綫。
佢：我知呀，我想去下海洋公園站。
我：我都想。
佢：話說你有冇去杏花村站嗰頭？
我：好似冇乜。
佢：我都冇去過。

（死寂三十秒）

我：咁上環站呢？
佢：上環站咩？
我：我話你有冇去過上環站。
佢：有呀，嗰度好舊㗎嘛，唔知邊度會同上環站一樣咁舊呢？
我：唔知喎，炮台山站？銅鑼灣站？
佢：銅鑼灣站好多人㗎。
我：係呀，不過中環站、北角站都多人。
佢：因為好多人要去嗰度轉車，但係我唔明點解啲人唔去鰂魚涌站轉。
我：因為好似要行好遠。
佢：係咩？
我：係呀。

（死寂二十秒）

我：好似聽人講你成日去太古站嗰度，係咪真㗎？
佢：你又知嘅？
我：我聽人講呀嘛，咁你去嗰度做咩。
佢：返屋企囉，我屋企嗰頭。
我：原來係咁⋯⋯咁咪好方便囉，撘幾個站就可以去到柴灣站。
佢：方便咩？
我：方便呀。

（死寂三十秒）

佢：你去唔去筲箕灣站、西灣河站、杏花邨站嗰頭㗎？

就係咁，呢個係我最尷嘅conversation，分分鐘辛苦過DSE嘅口語溝通。所以從此以後，我哋冇再傾計。

利申非鐵膠

玩弄權術，置港人生命於死地

想知其實回應咗未？

呢啲叫睜大眼講大話，好難學架

無左件事

林鄭月娥真係利用瘟疫黎撈政治油水

蘋果要重新追擊呀

推post呀！

Hello

推番佢上黎

推到全世界都知

而家件事 就咁就無咗回事

加人工呀喇

沉左

清算醫護唔好留返疫症完左
有骨氣既宜家炒曬啲人

唔小心禁左不推文
自推一次

推返上水先

港府覆都無覆過

珍珠都無咁真

因為真嘢無得否定

證明到林鄭係狗官有咩用
大家都知架啦

多數同單被自殺案有關

有可疑

TUI

屌你啦P牌

好得人驚

呢頭爆完果頭就跳樓
都唔知係咪被滅口

被自殺

rip ：（

依家知係真啦 出動埋黑警滅口

新聞主任之死與黎智英被捕

香港記者唔該
唔好追話題，要專業少少

完

果份野搞成點？

當無出現過？

佢地邊敢覆

推777唔敢回應既野 請大家日日推

好似721 831咁日日提 777就冇得無視

扮睇唔到?

Push!!!!!!

已tweet

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

推啊屌你老母!!

推呀大佬

起身再推

垃圾

無懷疑過

O

p推

瘋狂狙擊

Push
Push
Push

Oushhh

工聯會食屎喇